好似姓親譚既都奶共

譚耀忠
譚惠珠
譚詠麟
譚德塞
譚道德

空姐牛肉飯影相手足被控襲警
聽朝9:30西九龍裁判法院提堂

譚仔

譚小環

譚德志唔係

C君

譚真一呢？
我又諗起你老婆喇

道德

譚三

後生前列腺好黃

文豪

骨你老母氣😂

邊撚個譚道德？

譚嘉儀

邊個係譚道德？